我每日 每天都 想見你

好掛住
點解無時無刻
都會諗起你

瞓醒
都會想合埋眼諗下你

搭車聽歌
又會諗起你

唔知你哩幾日過成點呢

落雨呀
記得帶☂️
不過我知你會